# Proyecto de Grado #

# Titulo - Arquitectura web basada en microservicios para visualizar los resultados del algoritmo de agrupamiento K-Means.
## Autor - Felix Rafael Moreno Tabares
## Director - Ing. Wilson Eduardo Soto Forero


### Contenido ###

* Codigos Fuentes
* Dataset
* Manual

### Visualización ###
* Carpeta Imagenes

